pccw 5月完約， 想轉hkbn

而家最抵做咩價？